唔係我唔想，不過喺機場嗌英文係真係好難㗎！

除咗Free Hong Kong之外，全部英文口號都咁L長

有人喺B大堂大大聲嗌Carrie Lam Step Down都係得我一個應咋

現場過千人，要所有人都嗌英文真係好L難

更何況個大堂啲回音好弱，大家好難知道其他人嗌緊乜，同咪嗰度傳聲音又有Delay，要唱Do You Hear The People Sing係超級難！

各位冷氣軍師可以自己嚟一次機場嗌嚟試吓

唔洗嗌
搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣